Voici un tableau concernant la composition de quelques aliments :
\[\begin{tabularx}{15cm}{|X|X|X|X|}
\hline
Pour 100~g d'aliment&Nombre de calories&Sucres en gramme&Graisses en
gram\-me\\
\hline
PAIN&\multicolumn{1}{|c}{262}&\multicolumn{1}{|c}{57}&\multicolumn{1}{|c|}{1}\\
\hline
LAIT&\multicolumn{1}{|c}{67}&\multicolumn{1}{|c}{5}&\multicolumn{1}{|c|}{4}\\
\hline
BEURRE&\multicolumn{1}{|c}{735}&\multicolumn{1}{|c}{1}&\multicolumn{1}{|c|}{81}\\
\hline
EPINARDS&\multicolumn{1}{|c}{24}&\multicolumn{1}{|c}{3}&\multicolumn{1}{|c|}{0}\\
\hline
POMME&\multicolumn{1}{|c}{57}&\multicolumn{1}{|c}{13}&\multicolumn{1}{|c|}{0}\\
\hline
CHOCOLAT&\multicolumn{1}{|c}{526}&\multicolumn{1}{|c}{62}&\multicolumn{1}{|c|}{30}\\
\hline
\end{tabularx}
\]
Combien y-a-t-il de calories dans 100~g de lait ?
\par\dotfill\par
Quels sont les aliments qui contiennent plus de 30~g de sucres pour
100~g d'aliment ?
\par\dotfill\par
Quels sont les aliments qui ne contiennent pas de graisses ?
\par\dotfill\par

